買隻法甲野都J到成地精=.=

我去法甲都閒閒地入廿令三十粒啦

射精就有你份

Og?

好過你精都冇得射

屌你牙屎水蓋

認錯人呀屌你老母

番尼日尼亞做球王啦

柒左唔巧推

去全國聯你都入唔到10球啦

葡萄牙? 唔GUR咪返去尼日利亞掘石油囉

假蓋

掘石油都唔得啦 條友疾步走都成個智障咁 成日攤大隻手 陣間搞爛個油井

你咁串咩事牙？！

牙賓好球

法甲野都四千幾萬磅，忽然覺得普巴幾抵

on9都有人扮

法甲最撚巴屎閉個廢老都徵服唔到英超

點睇有人扮你？